重罰!曝美斯國家隊停賽6個月 今年無法回歸阿根廷

幾天前，南美足協宣佈，因為美斯在美洲盃季軍戰中的表現，美斯被停賽一場，罰款1500美元，而根據媒體報導，南美足協即將公佈對美斯進一步的處罰。

據ESPN記者蒙羅伊報導，由於之前抨擊南美足協腐敗的言論，美斯將被國家隊停賽6個月的時間，停賽同時適用於國際足協的比賽。

這樣美斯將錯過9月阿根廷對陣智利、墨西哥的比賽，11月對陣沙特和巴西他也無法出戰。

蒙羅伊表示，南美足協將會在下週正式宣佈處罰決定。

又係解決提出問題既人

天下烏鴉…

阿根廷喜訊

1500美元不如咪撚罰

罰散紙

9月對智利

咁撚多場對智利

這樣美斯將錯過9月阿根廷對陣智利、墨西哥的比賽，11月對陣沙特和巴西他也無法出戰。

蒙牛斯心諗：好彩啫
美斯玩政府真係好撚恐怖